admin pls del 睇錯字 開錯post

[突發] 特朗普剛提名既大法官都中左武肺！

廿分鐘admin 就del 咗 好快手

admin 屈機